［緊急呼籲］橙色撤離警告

橙色撤離警告

有見及香港官商鄉黑勾結嚴重，我們將於7月27日發起光復元朗，鏟除警黑，光復香港，時代革命大遊行，期間呼籲示威人士保持克制確保社會安寧。

有見及7月21日期間普通市民受到鄉黑暴打，民情正處於沸點，遊行期間部分遊行人士會作出較激進行為

故此在此呼籲各涉案圍村勢力盡快撤離村中老幼，以免受到不必要的驚嚇

*橙色為警方於中環開槍的警告色，請參考此合理武力標準

推